Minewa aasta N 50 pooleni jäänud asjus tuli ette Mihkel Pärt Saare wallast ja tunnistab ( et Karl  Koinurm)  et tema on oma heinama Karl Koinurmele teha annud aga tema ei tea kui palju saatote järele saanud, kui nemad aga kodu toonud siis saanud 8 koormad. Karl Koinurm tehnud heina ära ja weenud siis oma maa peale ja tehnud sinna kuhja. Tema olla küll kuulnud et Koinurm aastal 1880. ühe kuhja müünud ja 1881. 2 kuhja, nimmelt 1 kuhi  Jüri Hallikule.
